【二戰】納粹德軍殺到，英國邱吉爾振臂一呼，講左句 We shall never surrender，真係好夠薑，好堅揪

湯家驊: what ?

Never surrender 絕不投降
直至勝利 (victory) 為止

邱公

於本文，本人只係討論二戰歷史及英國首相邱吉爾嘅戰時立場

本人並無其他特別意思

請睇緊本post嘅香港警察帥哥同中国国安同志垂注

1940年6月4日

美國參戰一刻 邱吉爾話大局已定

【二戰歷史】【邱吉爾：We shall never surrender】面對納粹極權，我們絕不投降

嘩屌
一個月前我討論邱吉爾二戰歷史
邊個引用邱公句說話
搞D乜嘅野呀大佬

本人只係討論二戰英國立場
絕無射沙射影指桑罵槐借古諷今之意喎

我對天發誓
絕對無

二戰嚟講，絕對係

我絕對明你意思

只要堅持，一定會勝利 (victory) 。

二戰英國邱吉爾真係擁有鋼鐵意志。

邱公呢個動作，真係好有感染力，令到英國人上上下下，萬眾一心。

邱公

面對納粹極權
我絕不投降

邱吉爾

上面知海報唔係我搞。

就此，本人在作出鄭重聲明：

二戰英國還二戰英國，
今日香港還今日香港 。

二戰時英國首相邱吉爾先生嘅演講金句同招牌動作，只宜留在歷史教科書上，作討論及教育用途，絕對不宜適應用於今日香港。
更不應該用嚟整所謂宣傳海報。

請各位尊重二戰歷史。

仲有，本人只討論二戰歷史及英國首相，
絕無借古諷今 指鹿為馬嘅意圖。

請各位看官，千萬唔好心邪，諗多左

做多左

Can stop la ok we get

推吓二戰歷史post先

FEAR IS A REACTION, COURAGE IS A DECISION

可惜戰後就比人當condom咁揀左labour

跟住有贏到嘅

有咩事自己同法官講

果一任先最慘 睇clown 個個都想佢走
已經太老 同 時代脫節了